{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051533",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73949&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주브리즈스파펜션"
    },
    "text": "歴史の深い慶州に位置しているこのペンションは、きれいで可愛らしい客室を提供しています。歴史的な魅力とともにスパや個別テラスなど、様々な付帯施設が完備されています。 周辺にはクァンソン松原海辺、慶州·陽南州柱状節理、慶州·文武大王陵など多様な観光地が位置しています。 全30室のうち、ヒノキ湯と小型ジェットスパ客室の利用料が無料であり、入室時間は23:00までとなっております。大型ジェットスパ客室は入浴剤2個を含む利用料5,000ウォンを頂戴しており、入室時間は23:00までとなっております。 客室内では騒音に気をつけ、夜10時以降はスパの利用が禁止されています。ビームプロジェクトが備えられている203号と205号では、USBをダウンロードして映画を視聴することができます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 ペンションではオーシャンヒルズ共用の室内プールが利用可能であり、バーベキュー施設も提供しています。客室2室以上の団体客室の予約は事前協議が必要であり、最大人数を超える場合には入室できません。 また、客室内ではペットの立ち入りや未成年者の利用が制限されます。 客室内の調理は許可されておらず、バーベキュー施設でのみ可能です。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションの客室はきれいで可愛らしいです。"
        },
        {
            "question": "このペンションの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "このペンションの付帯施設にはスパや個別テラスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはクァンソン松原海辺、慶州·陽南州柱状節理、慶州·文武大王陵などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室利用の料金について教えてください。",
            "answer": "ヒノキ湯と小型ジェットスパ客室の利用料は無料です。大型ジェットスパ客室の利用料は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内での制約はありますか？",
            "answer": "客室内では騒音に気をつける必要があり、夜10時以降はスパの利用が禁止されています。また、客室内での調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "ペンションの室内プールやバーベキュー施設の利用には予約が必要です。また、団体客室の予約には事前協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットや未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金やプールの利用について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。プールの利用は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 432
    }
}